淘寶買羽毛球用品防中伏區

因為我本來就係做羽毛球依行，而且對大部份淘寶的羽毛球用品有一定了解，知道有好多伏。
大家淘之前不防問下我，以防中伏。

仲淘寶？

想問10u有邊枝拍推介，要頭偏重

另外想問香港邊度多羽毛球拍睇，行過旺角波鞋街幾間都得yy,得一間有李寧同victor，仲有邊度多拍睇？

既然覺得淘寶有乜所謂 咁唔差在淘埋自己副棺材返嚟 慳返啲棺材本啦

呢間有冇伏 好似幾多人買

旺角出名賣拍果幾家都唔會伏，只不過價錢都偏貴，完全跟住市價走。

淘寶有得買

mk有大約十間
觀塘有四間
新蒲崗有三間

有本地鋪頭 幫襯左本地先喇

迪卡儂啲球拍得唔得？

迪卡儂羽毛球相關產品都係垃圾

輕過4U都唔會推薦

本地好多間都係黃店

迪記波好襟打喎 同fd猜足個半鐘都仲係同一粒
利申 唔係公園鳩打嗰種

襟打是一定係好波。講笑咁講膠波都好襟打，又唔見個個打膠波。

唔通粒波鳩轉都話好打咩唔係比賽同fd玩下覺得可以買平啲
rsl正常打得嘅都百三起跳 上次買rsl6打 個零鐘已經12粒波斷曬毛打唔到
btw我買嗰隻D記波係99蚊嗰隻 膠水差少少 易扁 但如果猜波完全頂到
樓主講到咁廢 下次買最貴嗰隻試下先

同埋想問樓主知唔知淘寶間羽強係咪真貨 兩年前買過一支亮劍12 cn 3ug5
再試friend嗰支亮劍12 hk 3ug5 佢嗰支頭重好多好驚買咗a貨

真心膠定假膠

認同。睇波好唔好第一個睇飛行，飛行差基本上唔洗理。其次睇手感同耐打度。

羽強係？比條link睇下。至於Victor拍真定假，你可以send個鋼號比Victor 睇下。佢會覆你。

就算同一支正版拍，你上唔同手膠，或都去唔去底膠，上唔上緩震膜都會影響到平衡點。

一個鐘兩個波 藍色果隻wo

sor以為係紅色嗰隻飛撚到上外太空

淘寶個d毛拍(工廠未上柒既拍)質量係點?

淘寶以外, 邊度仲有橙色zspeed買?

小黑拍？

二手gp/旺角羽x ip版 盛惠千八

千8

全新ip絕版 差唔多啦不過我會揀收二手 唔過千

ip 版即係點？對我黎講咩版本都係咁打

高級過sp囉。。。

聽落

我有兩支橙zspeed 一支2手sp一支全新jp
有冇興趣

Ip應該係球員落場版
咩版本其實影響不太大，主要都係用黎劃分唔同地區出售，畢竟唔同地方既售價唔同

另一個講法就係質量問題，有人話點解jp會好d，雖然每枝拍整出黎都係用果個模板，但大量造出黎每塊拍既參數應該都會有少少誤差，少誤差既就留番係本土賣，呢個講法信唔信就隨你，好耐之前睇過篇訪問，yy幫林丹整拍時候，兩塊拍可能好輕微既唔同重量，林丹都feel到，但我地普通人用就應該無分別

打得好,又唔會話因為用左高級版本
打得差, 更加唔敢同人講用左高級版本..
所以都係買返SP 算

同樣型號球拍IP版保磅會唔會比SP 高?

仲淘乜鬼野

ip唔記得係stand for international player定Indonesia 版

jp ip sp乜乜柒柒 只要同規格 保磅都係一樣
不過jp error少啲可能襟打啲

我成日都有個問號, 以前yonex 球拍保磅得24-26, 雖然話只係保磅唔代表上限, 但D比戴球員用塊保得26既拍拉到30,32 咁咪好易爆拍

nanospeed個年代其實已經可以上到30
佢保低磅係為咗爆拍可以claim少啲

YY拍可以點分真假？

因為拍寫左磅個range係for官方保養，你一樣可以拉到30，不過爆左官方唔保，球員拍有贊助商俾，爆唔爆拍有咩所謂

Logo、錐號、鐳射貼紙，網上圖文教學

球員 都係拉30above 所以好易斷

仲有個講法 俾球員用 同街賣 根本唔同拍黎

係 100~300蚊支個d, 宣稱係工場流出未上色既拍
另外香港仲有無地方買到yonex Ti-10 三代?

依間一來係天猫，二來係大店，基本上唔會假。如果怕，send個鋼號比Victor 睇下。佢會覆你。

毛拍價格幾十蚊至幾百蚊都有，你問咩價位？

係黑拍同毛拍一樣。

做咩要買橙色，黃色好平。

好打品質好既黑拍都250人仔以上，但250人仔就唔買黑拍。

幾年無打過，最近玩返
想問依家有咩羽毛波抵玩

黃色有了

寧願買貴波都唔好貪平
你要求唔太高既話，貴波好少會俾你打到甩毛，個波最多係飛慢左，但個飛行路線基本就好穩，襟打好多
平波你撻q既話基本就甩硬毛，反而岩比賽，可以keep住換波，打貴波其實仲襟打

以前打開hi qua紅同藍咋
太耐無玩唔知有咩新野，舊野有咩唔同

仲有睇你打法 你好少殺波既話 可以打得仲耐

你預算幾多？

我覺得除左睇預算之餘都要睇本身能力去到邊.
而家出面開場個個都買rsl 去到supreme 或者UT乜乜乜.
但有時殺幾拍後雖然D 毛仲齊但可能骨開始軟甚至波頭入邊已經唔夠硬.
分分鐘買平波~$120 例如no.1 或者雪峰二級仲好.
不過呢2隻都飛得好快 有無D $120~$130 但飛得穩定?

兩種玩法，我自己打開RSL，no.1同official呢d比較平，就係因為平，拎黎比賽可以keep住用黎換，成本都未去到好高，但個波通常打完會甩毛唔要得

貴d既Classic, Supreme, Ultimate 雖然都好似你咁講d骨會軟左，即係個波飛得慢左（俗稱唔去），但對要求唔高既人其實會襟打，雖然個波唔太去，但條路線係仲會飛得好穩定，對初階既人影響未到好大，而game場用貴波另一個理因就係d波打完可以留黎做訓練波

平波你新手打一撻一定斷毛，高手殺/切得多又會斷，一局21分用2-3個波都好正常，筒波燒得好快，所以睇你追求d咩

我地通常兩公婆單打為主, 最近用classic, 話就話單打但其實大家都多殺波.一隻波通常打得1局多D.
質素來講當然完全滿意. 只係價錢有D 貴

no.1 太快. 好似連力都唔洗就拋到好高好後.

你可以試下AC50、MY4、YFL5

ac50 試過都ok . 另外兩款是咩來

因為MY4同YFL5香港都係得港羽羽毛球專門店有得賣，加埋一次要訂5桶，所以比較少人用。

此帖在2020/01/12完結。如有問題可找 客服。

即係賣廣告？

係喇 連個名都一樣